有冇巴打既志願係將來可以返去90年代既香港?

活在2017年實在太痛苦
而家除左係科技比較發達, 有智能手機之外
其他根本一無是處
人情味又冇97前咁濃厚
歌影視又廢
倒不如返去90年代在英國管治底下既香港過返D開開心心既生活

咩假膠姐
呢個的而且確係我既夢想

美好的80年代

的確

如果可以時空旅行 我想去返出世之前既香港
因為未見過 只係睇相睇到

我就冇咁貪心
我只係想返去1996年就已經好滿足

老老實實
其實80年代點好法?

90年代都下坡緊 要返都係返70年代

9小陣

1990-96年既香港係最好

lql

羅文阿 四大天王 加埋許冠傑

魚翅撈飯

仲有張國榮

唯有香港獨立

終於有人講出我心聲
睇返古惑仔，睇返光管招牌，睇返銅鑼灣sogo同大大嘅廣告牌，嗰種香港味
molamola，一切都返唔到去啦

呢個民族成劈爛泥
得咩?

我仍然堅守呢個信念
我相信終有一日可以返去

你返到去就有第二樣野煩嫁啦

唔會
只係原來有D事會唔同左